女朋友好強調儀式感

有冇人知咩嚟

叫你唔好一來就上潤滑濟桶入去
做多D前戲整濕佢
唔好兩秒就射

姐係扑之前要上柱香拜三拜先

利申:屌過

應該係邪教

即係要好似啲卡通片咁

出招前先大聲講招式名

可以參考下破地獄嗰啲儀式
衣著最好唔馬虎 要match返你參考嗰啲儀式

劏雞屌閪？

即係結婚要大搞

你係想話著重禮儀，要搞得好好睇睇

每插一下都要問准咗先
未問就插告鳩你強姦

咁就大撚鑊

扑嘢之前要齋戒沐浴先，然後插嗰下要懷住感恩嘅心

成班毒撚開口埋口抽抽插插真係噁心

你未同佢講我愛你？
定你求婚求求其其？
公開示愛一次啦

搞之前要係地下畫法陣，要佢大字型咁訓，手腳四邊旁各插一支白蠟燭，最後唸打開本書唸咒文，然後你會見到佢個閪生碌鳩出黎，唔洗太驚

正解

每次佢要洗你錢前
叫佢講句多謝老細先

唔好認真理佢
簡單講都係要做個愛情小說入面果啲傻小子，旨在要你不斷付出，當佢公主咁捧在掌心